咁驚蓮燈多人上做乜？

蓮仔本人都未出聲
皇上唔急太監急

驚搶晒郊登啲客